會唔會記得每次同異性有親密接觸嘅經驗

如題
是咁的 因為我唔記得咗
可能因為我唔鐘意佢掛lol
唔係正常應該好深刻嫁咩

同性反而會好記得

我都想試下